[親生仔] Google Pixel 討論區 (44) 4a到貨未？4a 5G/5即將發佈？白卡勿入

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

Google Pixel 4 / 4XL Motion Sense
香港暫時用不到 , 有需要請自行root機開啟 , 承擔風險

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#43
#42
#41
#40
#39
#38
#37
#36
#35
#34
#33
#32
#31
#30
#29
#28
#27
#26
#25
#24
#23
#22
#21
#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

新手注意：

Pixel機主要分：flagship 同 mid range, 個名主要用a黎分
flagship: pixel 3, pixel 4
mid range: pixel 3a, pixel 4a

Function, Spec
flagship: 以pixel 4為例，雙鏡，flagship soc，ip rating(姐係防水防塵），玻璃背，wireless charge
mid range: 會比flagship差啲野，主要係單鏡，mid range soc，冇ip rating，膠背，no wireless charge

買：
香港仲係冇行貨，所以你主要買嘅方法只有上網或者等水貨佬入香港

上網：美馬，b&h
香港水貨：先達嗰類啦

上網買要睇ship唔ship香港，google store就好多時都唔得，集運都ban

Pixel版本：
主要分unlocked同carrier，香港一定係用unlocked，carrier係要用指定電訊商嘅電話卡

Google pay/root嘅問題：
google pay喺冇root機嘅情況下係冇問題
有咩情況要root: 想用一啲limited function，姐係pixel 4 motion sense喺香港唔用得，想break呢個limitation就要root機，但root左之後google pay好有機會用唔到，仲有銀行app都用唔到

保養：
話明水貨就當然香港冇得保，除非你自己寄返去美國

購買指南：
同平時上網買野一樣，揀完入地址比錢，跟返上面嘅information去買，最最最正路喺美馬b&h買嘅，佢會寫送唔送香港，直送就落得單，揀返unlocked版就得

新po留個名
等埋5睇下咩情況到時先買

4a 用家留名

推

有冇人一齊係Amazon買Mon貼？
可以慳返運費

香港有無玻璃貼賣？

留名

應該買p5留名

其實imak既Mon貼好唔好?

打手lm

2020目標: 買buds+5仔

求其買多兩年tee 夠$49算

rich

仲用緊2 XL...
所以5仔一定要買
buds好似好睇彩數，reddit啲人講個cutout講到好似bluetooth殘廢咁

琴日搵完cs, 今日即扣數準備出貨

買左個4a uag case香港郵政送貨

Scout？好撚正

lm

case 買左spigen 個ultra hybird

唔知關唔關部機先
我P3連buds真係好煩
一出室外即斷

我買咗 sgp rugged armor

有冇人買多咗部4a或者唔要？

想要但係需要9月前到貨。
Telegram @theonly23333

咁快1001

係呀,我見佢得一款

不過好厚吓

永遠喺reddit睇好似係完全唔用得咁搞到都有啲驚中伏

用畫UAG一次, 真係太厚, 同埋下面個開隆好介手
用左一排就無用

exactly your feeling
越睇越驚 又replacement又refund

New estimated delivery date:
Monday, September 7, 2020 - Friday, September 11, 2020

你班友咁講, 我依家好驚中伏

我都係2XL, 去到10 月就無得更新同無曬patch 更新,所以要買5仔

Lm

pixel buds 2值唔值得買

11月都唔知有冇貨到

建議等多陣等Google fix下啲bug先
update完最新個patch都仲有cut out issue
但如果你唔介意用落真係好方便
同音質都唔係話好差
details幾好但bass就唔係好重

但香港有無行貨?

睇 reddit 啲人話test 到每次cutout 都係log緊delay report
但暫時我自己就冇依個問題
唔計個cutout issue 其實用落幾正，最正係條街冇乜人用

我用左三個幾個月BUDS..就算出街同屋企..都無大家咁講斷得咁嚴重
我覺得好好用..只係第一個星期係過隧道keep住0.5秒咁斷..出左隧道就無事
利申: Pixel 3

如果係咁就有機會fix到喎，因為之前剩係知佢cutout係好regular，但好彩係software issue

佢啲運費好貴🤡 原裝機殼運過黎要198 仲貴過機殼本身
配埋mon貼都要另外計

詳細可以睇依度

希望佢快啲fix到，而家好似好多人 refund, 連 the verge都降咗評分

當然冇
Google放棄咗香港好耐

diu la sing機殼一定要跟機買先有免運費，就算買夠十個都冇囉， mon貼買夠反而有

有冇人會買4a，可以搭單買機殼

我都覺
同埋我時不時都有1:50 cut out issue
但好得意有時係好暢順咁睇完一條片
隔一陣再睇另一條就開始有cut out
通常我會閂藍芽reboot
對buds就放番入case
reboot完再連番通常就冇事
事非必要都唔會factory reset
啲preferences又要再set up過

btw有啲想佢出active noise cancellation
有時行過馬路邊真係好影響啲聲

想知P5係咪無wireless charging

有冇人用過pixel buds真係講到咁差？

有無巴打想放pixel 4 官方case

我同你一樣都係20號ORDER
CS淨係同我講INETRNATIONAL SHIPPING無咩公司可以揀所以慢D
今個星期內會出貨

未出 唔知

同埋重有一個問題就係打機啲聲會delay

留名先

5仔係咪唔抵買? 上個po好多ching不滿
想換pixel但係唔知買邊部好

765G 原罪

佢地想要買市場上最top嘅機
可惜P5唔係

如果唔打3D game P5會好好用

765G對我冇影響
如果90hz + 4000mah係真一定狗衝

5真係會睇足哂review先再諗

我就無咩問題哩方面
睇黎GOOGLE D野真係靠彩數..
一係好..一係好差

想問 update 左有冇 fix 到呢個問題？

firmware 550重係delay

即係又可以等下一代

你有冇加錢加急

無

其實我都想玩啲好game
畢竟部老爺機捱咗好多年
換完機想對自己好啲

鬼域 4A 3599 食水深到

飛咗30幾個鐘都未到 是咪正常?
利申好少用sf

有時可能係佢唔記得update

慢慢等吓啦～ 都急唔嚟

門市？

係，剛剛上網見到
本身諗住3K 都會考慮下

Leak係咁寫：
15W Qi wireless charging
5W reverse wireless charging

想問下大家pixel 4 美馬賣緊549 ，值唔值衝？（等緊4a出咗4會平啲）

唔打咁點解唔4a嘅

我仲l 搞笑,24號係newyork 之後無郁過

元朗警署去元朗站都要39分鐘喇
美國黎香港係要耐啲架喇

90hz

個Spec真係強差人意既
只可以講佢個Market細又唔敢發大黎做 成本太高
做相機果條友又走左 仲有無黑科技都成疑

算正常
當然自己果面屋企人比錢果D 可以一晚到 但300-400 幾運費

你真心定假膠?

好多貨運機都會停幾個地方先會飛到香港, 就算到左香港都要等清關, 清到關先會到香港機場個倉, 由機場個倉分流, 7點前分到流先當日送到貨(每間公司嘅時間有唔少少唔同)

以上所有步驟, 要耐可以one week up, 當然文件就最快, 俾得錢多都快
利申: UPS 機場倉前pt外判員工

真心長知識 thanks巴打

佢都係咁答我。所以我換左個方式問，我宜家可以再做d咩先可以令你地快d寄呢🤗🤗，跟住隔左半日佢就扣左錢岩岩ship埋了，btw我本身有加錢的

呀係, sf 仲比其他公司多分流站, 係UPS, fedax, D記先會由"飛機"黎嘅貨係機場個倉直接分流再上車, 架車大機會直接派

sf有機會分流左上車, 跟住再去另一個分流站, 又分流多次再派, 都係個句, 睇個plan俾幾多錢而決定幾快

攞嚟差pixel buds

仲可以加多d, 公司一lock一lock個d貨係會有特別處理, 例如: Lenovo

好多時 呢d 電子產品清左關之後都係下晝, 大部份情況機場倉都會做唔切, 快就第二日分流, 慢可以擺2日先有人記得因為通常係機場都係分2更外判, 正裝有3更, 有人唔記得左真係可以放兩日, 跟住個經理行過先問呢幾板咩黎

4-8 Sep啱啱扣咗數

屌你老母
account俾佢停9咗，要verify document
但我用OePay mastercard跟本都無相關文件show到佢要既資料
食屎，乜都做唔到，改payment method又唔得，想搵cs都要log in, 鎖咗account點做呀仆街

打漏左"專用"<--呢兩個字, 都真係幾重要, 因為每間速遞公司都會搵其他"細"嘅速遞公司幫手, 尤其係amazon/淘寶呢d大客就一定要搵幫手

你做過d咩黎?

乜都無做過，開account﹐買機
一路好順利等8月尾9月頭出貨
無啦啦send email嚟話乜9 because we detected unusual activity on it.
仆街一阻阻咗成幾日

試下send email?

We have suspended your orders and Amazon account because we detected unusual activity on it.

You can help us to resolve this issue by logging in to your Amazon account and following on-screen instructions to verify your credit card payment. We will review your information and respond within 24 hours.

盡可能可以verify既文件都upload過下下email番我話唔得

Thank you for your response. We have reviewed the information you provided but we were unable to verify your master card payment based on your response.
Please log in to your Amazon account again and follow the on-screen instructions to verify your payment. We will review your information and respond within 24 hours.

loop咗幾日

我就嚟要下次upload一段文字俾佢向佢求救

終於搵到個街外人可以接觸佢既cs email希望佢快d睇到快d覆我又幫到我

我好灰

體驗極差

原來立場姐姐有用pixel

我覺得有機會係 OePay Master嘅問題

我本身用 tap & go 都無事

用左 ups 但 amazon 寄錯廠 本身一早可以拎到 宜家要等到 1號
之後 amazon 免左我運費+ 比 左15 USD 下次買野可以用

用左 ups？ 我淨係見有 priority 同 free揀咋wo

正常用張信用卡唔好？

20號落單4a, 啱啱扣數同shipped

等我upgrade左Pixel 3粒電去3500我就損咗俾立場姐姐先

捐

因為上得網講多數都係有事，同埋啲人會search自己個病徵。見到有一個人講，就有第N個附和。

但冇事嗰班開心使用中又唔係個個都開箱，其他人問佢有冇事時，都係一句起兩句止叫佢寄返去換新或等更新，哩種回覆冇咁入腦

冇事都唔會無啦啦講

但係有人整咗啲poll永遠都係有事嘅佔多

最弊我依家想改信用卡都改唔到呢

我諗你要打電話過去，
連登有個post話sent email比CEO又得

俾月結單佢都唔得？

OePay mastercard冇月結單

有啊
撳OePay個結餘>我的帳戶右上角

唔該你先
但張單無我名又無我billing address

Amazon要我show到名、地址、卡number

咁真係冇計

見到部機寫住往香港 已起飛

唔知月尾會唔會有更多PIXEL 4A 5G / 5 既消息流出呢

之前直播已經係
好似係

繼周庭之後 又一個

快件在【洛杉磯飛往香港航班上】已起飛

仲未ship

同一班機

係New York 重未郁

Initiated customs clearance process
Hong Kong, HK HK

想問第一次係amazon就買幾千蚊既野就會ban係咪真

sf出貨好慢

係. 垃圾來

唔一定，我就係第一次，買咗4a，冇ban我，SF睇到LA飛緊過黎香港

大家拎左機記得comment下

same 應該去緊LA

我第一次買都沒咩問題

4a而家amazon係咪已經大貨任買？

Usually ships within 2 to 5 weeks.

都係訂貨

佢唔夠貨抽人出嚟拖延時間啫
上年仲未有免運費,第一次買行街用品都買幾千

我都有d擔心 黎緊想買5

除非之前試過狂開新戶口 R 著數, 又或者成日取消訂單又 reorder, 如果唔係又點會比人 ban, 我幫襯左 amazon 成十年都未試過比人 cut order or close acct

年頭買口罩，10張單cut淨1張

新開account乜都冇買過

買一次野先 有翻D良好記錄

仲係 包裹抵達 Amazon 設施
Avenel, NJ US

DHL +1

20號訂

20號凌晨三點 仲未ship

免費定加錢運？

加錢

我20號訂, free shipping, 早兩日都ship左

我仲係preparing for shipment

4a 清完關入左 SF 本地倉， 應該好多巴打同機，聽日等收機

咁怪既...我係UPS wo....
在Orlando 出貨...宜家到左 Louisville

釣魚唔小心跌咗部HTC u11 Plus落海唔打機 諗住買4a諗緊好唔好

夠啦

今鋪真係釣魚好無

U11+啱啱出即刻買用到依家 估唔到咁樣冇咗

我係26號離開LA 應該下星期一先到

我trace 到到左我公司tim , 不過冇人收貨 , 聽日準備開苞

買咗了

Free shipping？

是

2020-08-26 06:37
快件在【洛杉磯飛往香港航班上】已起飛

你free shipping？

同你同一班機

Thursday, August 27 12:59 PM
Package arrived at a carrier facility Chek Lap Kok, HK

咁多巴打都係 洛杉磯

我個部經DHL竟然係 俄亥俄州 個邊出

同佢嗰哩種係算gift card，唔係任何金融機構 發出嘅credit/ debit card
只需要用電話create account就得

pixel buds 橙色Google store有返貨喇
2 day shipping promotion code即係係唔係兩日內送到？

一樣

有冇人夾份買mon貼/case?
可以慳少少運費

prepare 完未呀

我26號04:xx扣左錢仲未出
佢話3-8號到
是咪正常

你地覺得pixel buds幾時會出第3代

全部人都係用Amazon?
冇人b&s咩

Get FREE 2-day shipping on all orders with code GOOGLESTORE2DAY

free shipping唔需要集運

加左錢...但通常都係Cincinnati果邊出貨

有啲難以置信

等唔等black Friday

驚冇橙色 limited

仲有想知係唔係用番香港credit card就得？集運 ?

而家第二批貨應該冇事喇啩 仆街心郁郁

24-27都係NY, DLS

唔等其他巴打報告呀？

報告過啦

要等到十月點忍

如果會打機既係咪唔推薦4A

先不論S730夠唔夠用
3140mAh打機好快用晒
起碼買部4500up啦

屌黑色都好型

你打開咩機？

課金抽強呢啲手機驚咁 例如pad
仲有第五人格呢啲pvp

絕對夠用

我 DHL，Columbus 出貨，依家經過 Cincinnati

我果件宜家走左去alaska

到咗青衣中轉站

跟住就會直到香港

同一批貨呀巴打

有冇人20號訂仲未shipped

仲係3-8sep
未ship

睇 SF 已經到附近，唔知今日收唔收到

7點29

快件已發車

啱啱睇到，SF到咗公司樓下個順豐站，一陣返工有得攞

我

到咗站喇！收工去攞

有起飛timestamp
就應該有落地（final destination）timestamp
LAX-HKG 耐極咪48個鐘點route 都到左

除非個順豐tracking 背後IT setup 9黎，「起飛」就真係出ATD(actual time of departure),但「落地」唔係出飛機ATA（actual time of arrival)，而係出順豐同航空公司領返個consolidation 嘅時間。咁就會出現ching講個d清關delay/ops delay，但其實一早到左香港

Ching, 順豐個 tracking record，不嬲都9嚟，連中文同英文 version 都有機會有唔同(我上個星期收過件都係咁)

除左 Fedax同 D記，你所謂嘅 ata 準唔準我好有疑問，以前係ups 我幾乎成日遇到漏”do”件嘅事，更何況sf

突然見到件貨到咗旺角今日會唔會收到呢

到埋屋企樓下順豐站等佢派貨

本身寫地址送貨，如果佢未派可以自己去拎？

疫情下唔派上樓！派貨會打比你叫你落樓下攞

同佢講去站攞就得！我經驗係，通常去站攞會遲一日。

你地部4a會唔會裸跑

會

有冇清部4XL係裸跑緊
想用下裸跑嗰個手感
但又驚跌花

SF 星期六送唔送?
如果同佢講要自取既係咪要聽日先拎得?

我就係好討厭佢個裸跑手感

btw, 我係前pixel 4黑色用家

SF自取會有短訊確認！我上次係下晝送到樓下，我又唔係屋企，所以要第二日先拎到

而加用咩機都裸跑

問佢幾時送. 一直答我咩 "明後會派送一下"
唔知咩用語來

唔好咁心急啦！放鬆啲巴打

2020-08-27 18:36
快件在【紐約飛往香港航班上】已起飛

皮套已買

大陸公司唔用大陸用語用咩姐

應該會今日拎到

點解咁快既

以收機

DHL 預估交貨日期 八月, 31 2020 - 於當天辦公時間結束前

#旺角831

貨已收

4xl祼跑緊，特登買白色就係為左隻色同手感

白色4xl係史上最靚pixel

實物比相更好睇.
無論手感上同使用都有當年神機 Nexus 5 既感覺

巴打你唔係未收機咩?

望住相係度FF緊

Wait, what？

不過都係大獲，我係Amazon個度無剔可以係 weekend派送，要打一打俾D記先

Amazon個盒鮮粉紅色寄去公司啲人問我咩嚟

好想睇個粉紅色盒, 平時見好多人收amazon d件都係紙皮箱

同ching一樣 我啱啱都send咗email問 睇下weekend會唔會派到件

同埋唔知點解封條係prime
成件事奇奇怪怪

朝早去佢CS 催
剛剛就有 SF 哥哥打電話來問係咪催, 轉頭 3 點送來

催乜鳩

巴打你係咪試左 Amazon Prime 呀

Amazon Prime有30day free trial

啱啱打電話問咗 佢話架機未到 但到咗嘅話幫我安排聽朝派件 cs好好服務

是但鳩買49usd送到嚟封條一樣係Prime
唔使理

D記wo, CS 都唔好俾人屌爆啦收咁貴

btw, 我打去問都係因為我唔好, 我冇係amazon個度剔番weekend 可以送

同埋我諗呢個status 應該係 pre-清關實際上架機可能真係未到

收到貨了

但都會用埋prime盒ga

做野真係有d求其

睇到好興奮

心急. SOR

想sell你地用prime啊

到左，等清關

我部機一開機全屏雪花紋，禁咩都無反應，長控 power 掣熄唔到機，以為 DOA，最後插電，再長按 power 掣先著得番正常 boot 機，比佢嚇死

what?! 睇左呢個comment收到真係差左電先

我都係白色
俾大家搞到有少少想唔戴套
雖然本身都係透明套
已經用到黃黃地

我都用緊Spigen 透明套，但都心思思祼跑，個手感真係好正

利申：成日除套摸部機

之前用透明套跟住用硬膠套, 之前2xl跌過唔敢再裸跑

一收到就裸機到宜家 無黃到

我係個套開始發黃
而家除咗個套用
覺得部機輕手咗好多
手感好好

其實已經5咁樣 真係想出翻部4XL
已經4唔夠電用轉左Xperia1ii

屌，好似好l 手感

手感非常好

叉唔叉電先咁嘅樣都似有問題喎

一個禮拜前冇買 而家要等到9月尾至10月中了

話說香港有冇4xl嘅防窺貼賣

會提早, 放心

号

ching 用咩case?

都起碼有機會check左係咪淨係得呢樣野有事先再rma

到咗

影相

比想像中細部

都係等你報告
btw号

試相

其實如果唔用case既話會唔會好易整花個鏡頭？

轉咗shipping now成日都未ship

而家啲鏡頭冇咁易花嘅
睇用家點用㗎姐

你放堆沙上面點都花

我估係班 QC run test 無 logout 工程模式, 或者導入新 firmware 無 reboot, 啱啱試晒所有功能, 打電話, 上網, 關機開機, 無事既

Google photos早幾個禮拜改咗個layout好撚奇怪 用唔慣

而家終於改咗個photo editor

最驚有隱病咋

冇左熊貓色機身好唔慣

清你幾時訂

有無巴打上順豐個網仲未check到自己張單

20買,尋日過錢,今日shipped
8號前到, 但係SF寄

皮套有無推介?見呢到其他人都用金屬, 唔係好慣

NICE. REALLY NICE.

SF有咩問題?

一樣
SF訂美森通常會早到

SF同DHL, 唔洗問都知邊個好啦

有冇巴打打開個盒係吉既
個盒俾人開左，淨係冇左部機

呢個你要即刻影相同send番俾amazon, 你用個間速遞公司report番件事

wtf but you are not alone

4a太popular

咁撚癲

有無話係咩公司送貨?

睇黎開盒要影相或拍片留個記錄

SF

PK, 黎緊都係SF送, 有d 驚

部機個盒左右兩邊都有封條的，比人撕開晒 !?

外國果個係有封條無左部機,今次真係似比人偷左部機

或者qc真係做得差 出廠已經冇機係入面

越南仔都係信唔過

巴打要快d 同amazon 講叫佢比過部你

同緊SF講，應該冇用
當跌左錢，妖

同amazon cs 講應該有用

咁唔好彩

呢d有program ga wo, Amazon 應該 provide 過另一部機俾你ga wo

如果你急住用,叫佢直接退返錢比你,你係水貨店買穩陣d

yes, 應該會trace 到

吓咁都得?....
同AMAZON 講返啦

仲用緊舊logo
但係次次打開都彈出黎叫我更新，好撚煩

問緊

Amazon 會負責的，唔駛驚，只要將詳細資料比佢 cs 跟進。

唉尋日收貨又病左冇check到
今日先見到
勸各位巴打收貨check真d

到時收咗貨開AMAZON 箱前都錄住先

不過呢度d巴打(包括我) 都好緊張部機, 一收到貨就應該即刻 check

不過呢個死貓千祈唔好食左先

一定搵左Amazon 個cs 睇下佢地點處理先

搵左amazon了，肯refund
我都report左俾SF唔知佢地會點處理了

都好呀~

以後開箱要拍片 穩陣啲

永遠偷機嘅人, 都係會博收貨條友食死貓

但呢d一定要report到底, iPhone 岩岩出個時, 連續2-3年都好多人去偷機, 所以其實速遞公司周圍都係cam, 記住呢隻死貓一定唔可以食, 因為都好易搵到係邊part度偷到

你望下寄貨單， 磅重量寫左幾重？

知道了，下次一定會小心d
唔知幾時有得再買4a

1.04 pounds

咁重量冇問題WOR, 我DHL送1.08lbs

應該係SF送貨佬手腳唔乾淨，巴打們小心D

直接叫佢放喺自取店自己拎直接喺現場拆會唔會好啲

收到4A了 但我覺得畫面偏黃
請教下邊度有得較翻白d

左邊Sony XZ1 —— 右邊Pixel 4A

Pixel機不嬲都係偏暖色 眼睛舒服啲

Thx巴打

但我上網睇人地d review 係偏冷色既

睇下night light有冇著左添，著左都會黃啲

night light 呢個真係好麻煩, 我經常都唔會用, 太味精

順豐咁仆街

自己試過amazon同ebay 對客戶嘅support好好
試過amazon買graphics card 試完花moon，都肯即刻寄過張嚟 舊果張只係要你一個月內寄返去

次次美森中sf都冇問題，仲早好多到
上次3a都係sf

新手注意：

Pixel機主要分：
flagship 同 mid range, 個名主要用a黎分
flagship: pixel 3, pixel 4
mid range: pixel 3a, pixel 4a

Function, Spec:

flagship: 以pixel 4為例，雙鏡，flagship soc，ip rating(姐係防水防塵），玻璃背，wireless charge
mid range: 會比flagship差啲野，主要係單鏡，mid range soc，冇ip rating，膠背，no wireless charge

買：

香港仲係冇行貨，所以你主要買嘅方法只有上網或者等水貨佬入香港

上網：美馬，b&h
香港水貨：先達嗰類啦

上網買要睇ship唔ship香港，google store就好多時都唔得，集運都ban

Pixel版本：

主要分unlocked同carrier，香港一定係用unlocked，carrier係要用指定電訊商嘅電話卡

Google pay/root嘅問題：

google pay喺冇root機嘅情況下係冇問題
有咩情況要root: 想用一啲limited function，姐係pixel 4 motion sense喺香港唔用得，想break呢個limitation就要root機，但root左之後google pay好有機會用唔到，仲有銀行app都用唔到

保養：

話明水貨就當然香港冇得保，除非你自己寄返去美國

購買指南：

同平時上網買野一樣，揀完入地址比錢，跟返上面嘅information去買，最最最正路喺美馬b&h買嘅，佢會寫送唔送香港，直送就落得單，揀返unlocked版就得

見好多人問叉電問題，加埋喺度，希望咁多位新手睇左先，感謝

叉電：

美國係兩腳插黎，唔需要擔心話有冇咩特別轉插先啱用，因為電壓對火牛唔係一個問題，基本上你喺咩本城買個轉插就得，只要寫明13A冇問題，如果好想用三腳插嘅就要睇返個插output幾多，就算係鴨記買最多冇quick charge同埋小心安全問題，最怕啲qc唔好

mon貼/套：
因為冇行貨嘅原因，好多時都冇咩舖有賣，但慢慢揾香港都會揾到
另一個方法就上amazon搞掂佢啦

個人黎講係自動，又唔覺咩問題，夜晩太白真係唔太舒服

我試過買碟個盒有個角位凹晒落去，佢直接寄過隻嚟冇叫我寄凹咗嗰盒返去

我見到個mon一黃就以為自己對眼有問題

4/8訂，19/8過數，以為要下個禮拜一先到，估唔到今日就攞到

(留意電池icon)
日水Pixel 3aXL係咁叉唔入電
type C尿袋同原裝快叉同線+旅行插蘇都係咁

用尿袋睇就凈係得5點幾V無A 即係根本無過電入去
宜家插住USB A to C火牛就話凈係得慢速叉電
係咪準備壞
買咗一年都無

我都試過係美森買火牛, 但最後用唔到,最尾都係一個月內寄返比佢叫佢refund,佢仲refund 埋我寄過去既運費

補充一句
我又用Pixel原裝火牛+線同埋又用尿袋叉其他type C電話
係完全運作正常

amazon好似冇得買了

係喎 好彩食到最後果水
應該又要等一個禮拜左右

好彩食到最後果水 我要等到9月中

usb a to c係用咩叉？

普通nokia 火牛+nokia原裝線

有冇叉到野？
尿袋係有fast charge?

係
PD叉電嚟

補充一句
宜家nokia火牛只係吊住條命 叉唔到新電入去

好彩琴日買咗

原裝插有冇反應呀？定連反應都冇？

咪就係頭先一開頭條片
不斷介乎於感應到有插電同無之間

好想拎部4A玩LOL

自己take risk

power off下叉電，用原裝同nokia個charger都試下，睇下有冇問題，一樣嘅話咁hardware有事，換電可能fix到，又或者情況壞啲係ic出事，後者嘅就換過部好過

如果power off係冇問題，咁可能係software issue，睇下叉滿後reboot仲有冇問題

而做咁做有機會開唔返部機，backup定啲野先

已經即刻攞返舊電話過緊資料
頭先試過reboot 問題依然喺度

熄機叉試下，但死電嘅機會都好大，換電嘅都係幾舊水，ic要換板就貴好多，仲要好大機會冇晒data

我嗰陣買嘅時候間舖頭話一年保養 諗住過去了解咗先

係就去啦，以為係美馬買炸

一定去啦
保養都未過

邊間咁好有一年保？

好多亞洲-美洲貨機會tech stop 係Anchorage
正路

超勁, 開唔夠一陣又冇貨, 諗緊其實係咪今年產能真係好差嘅問題

垃圾SF

4號order話9月3先到，琴晚仲係show緊飛緊黎香港，今日晏晝已經收到機

收工就去站攞

4號果水應該到哂

等我以為真係3號先到咁耐

睇嚟qc真係唔多掂

巴打個部咩事

我未買 我正準備落單 amazon又stop咗
跟住咁啱見到上面啲巴打咁咋

cls 無貨咁癲 我有無睇錯

武肺之下

係"又" 無貨痴線

皮套

好靚

超好手感，又唔會過輕

手感如何，本身想買但諗起唔可以用酒精抺佢就買左其他

4號訂
香港時間今朝由紐約起飛

普普通通，冇割手， 輕身，薄

終於收倒！ 大家邊度買mon貼？

用筆劃打字會咁唔出奇
不過唔趕就打多兩劃打正體

都係上星際睇吓有冇。冇就淘落嚟頂住先！等imos

淨係得一個case就驚
唔怪得啲人話pixel buds 2全負皮

我唔明點解問順豐

個問題係SF 唔係第一次做呢樣野

就黎等唔切

幾時配件都唔係支那做

我相信九成幾人收貨都冇問題，冇需要大驚小怪

竟然咁多人買pixel buds
好似唔係特別好聲

20號訂左
而定舊機打左柴
想cut單買其他算了

今日收到啦

信仰

應該好快到姐

應該同一班機,我估聽日會收到貨

Android adblock 用咩好

收到機了

全祼用緊，個背類膚到有啲驚佢花

可否分享下imos有咩咁好？我見佢係膠又得3h

有冇睇過個USB插座位有冇塵?

已經睇過 無

如果最後唔揀pixel bud
搭單問邊款耳機有touch panel
可以掃嚟控制音量

而家有冇水貨店有入4A ?

我keep住都係用nova

4a 開心使用中，二千七真係冇得輸

唯一挑剔嘅係speaker 太bass heavy，要較到好大聲先聽得清楚人講咩

另外有冇人知google one 要點claim?

屌 我都係4號嗰水
仲未unlock到account 仆街

用緊lawnchair

有無咩 Adblock 推薦

DHL 收到貨了

Same

多謝推介
本身想用原生嘅但係有啲地方冇得customize
呢個就啱啱好

仲等緊dhl呀 佢話1點前送到 好心急

琴日前 買嗰啲係咪當第二水

過咗10日都未ship

10月先有

屌，好撚正

想問係幾時買架

20號大貨，啱啱到手

20,但+左priority

好快手

皮套唔可以用酒精抺?

有冇巴打知而家係賣晒定乜
amazon變咗五千蚊

唔係sold by amazon姐係賣晒

含得能 佢會唔會再入呢唉
推左幾個同事買 點知出事

Private

有冇4a機套實物照睇

屋企人用緊iPhone 7 爆哂storage 想換新機

想說佢用pixal 4a

但係佢擔心點過啲app 同 相

有冇人知可以點做

放google drive

相可以用Google Photo back up，有無限容量不過有壓縮，睇你接唔接受到
App 就睇依條link

不過可能有啲app係搬唔到

邊度有套貼買

美森好多

連埋 protector 買, 再搭多少少野

夠400 直送香港

YouTube premium點樣有得試用3月？
我見人哋話新買pixel4a有3個月 Google one 100gb同YouTube premium

新機開機會問你要唔要！好似係

打開個app咪得囉

開心使用中 fabric case未有貨 裸機手感正

淨係見到有100gb 免3個月唔見YouTube有
定係要用咗佢本身免一個月先會彈埋3個月新機試用？

YouTube premium好似要美國

裸機

之前買機時搭車係amazon買埋貼+套
貼都係4.99 3塊，貼上去覺得都ok

男定女？女就叫佢買番iPhone啦

唉...我部仲係機場...
聽日UPS又休息

女啊

不過作為旁觀者 覺得iPhone 好唔抵
一半價錢 佢又唔打機 又唔影相
都唔知要iPhone 做咩

等星期一啦

成日都冇轉status，仲係Package arrived at an Amazon facility

提提你，你唔想煩就叫佢買部 iPhone 啦

女人幾多歲都影相，唔好信佢哋呀

真心覺得好唔抵

相好簡單姐...down個google photo 車曬佢入去就搞店
好似有d app可以係ios transfer 去 android..但user data就未必隻隻都得

唔洗諗啦 4a啦...我部4a都係買俾我老母用
我自己仲用緊部3a + essential phone

好抵wo，求其一部iPhone就塞住d女人把口

女人default買iPhone係定律
同部機本身好唔好/抵唔抵零關係

女人用pixel影相一定屌
iphone啦唔好諗

點解一定屌 ？

冇味精！我老婆都話太真

100%有關係，尤其係好親嘅人

免卻左日日問你呢樣個樣嘅煩惱

白痴仔唔識過data求救
跟住指示用usb線連住兩部機，同埋開住wifi
佢自動dl完d app之後，d app data無過到去
例如連燈無login到咁，要點攪
係咪一定備份上google雲端硬碟？

忍唔住尋日上網入左部炒價

好想全裸跑
咩都唔用手感極佳

已裸跑

炒價幾價？

app data，你係咪古代人？

係

終於發左貨
expected date 3-9/9

應該好快就收到，次次佢d expected date都廢既

笑咗

今日老銅勁多人, 順便試下 4a 影相

我用UPS真係expected date(27/8)
amazon就27/8-1/9
叫做有驚喜

無味精

哩啲嘢梗係跟courier提供嘅日子㗎啦
件貨又唔係amazon送

原來外國又係有pixel 3a有同一個叉電問題

我部pixel 3舊電倒水倒到傻
諗緊出部4a定等5好?
另外想問下4a舊電倒唔倒水?

下邊嗰兩個喇叭聲一大一細係咪正常

應該一邊bass黎

以為兩邊一樣
右邊bass？

邊款？
有冇link同貼左既相參考下？

你地係pixel 4a 係apps度跳番出去home時有冇少少疾？ 我用緊原生launcher

冇，跳出去縮細果個動畫好流暢

thanks咁我試下reboot先

已經到咗原本又話9月3

琴晚用到岩岩剩返20%，7.5hrs sot，唔打機一日半唔成問題，但成日打機應該頂唔到一日，差一個鐘電都已經87%

btw 個moon 陽光直射都睇得好清楚

有冇邊度有三腳頭賣，可以直接用返跟機條線

Apple果個？

係，18w嗰個用到快叉

5 號訂今日收到機setup 緊

想請教下而家d 快叉規格其實點樣分辨？
牛幾v幾a 先叫快？
線又點知係咪支援快叉？

呢幾年成屋野撈亂晒用自己都1999

終於有update
不過仲未ship

如果pixel5真係有ultra wide就好

Wide到變哂型

即係最快二十日到，都算係咁啦，加上依家飛機都無咁密

4a有wide angle？

第2批9月中先有，電話有問題等唔切，而家邊度有水貨買?
不過3000左右先接受到，見到上面話某間3500不了

但點解佢個預計日期寫得咁窄得兩日

你地唔會覺得4a影相 差咁d? 唔等4a 5g/ 5 個影相會好D???

我19號買, 28號收左貨

carousell dcfever大把3200

佢本身就係一粒wide 鏡

4a 5g 鏡頭同4a好似一樣

我盲ga，所以無所謂

啱啱check肥花，3100到

係喎我都唔記得咗添

有冇人試過係hk映到astrophotography ? 係咪用nightsight就得？

成兩日都仲未到courier手

同埋腳架 要超穩定

pixel有無得set好似htc咁 tap兩下個mon去lock screen，唔想成日禁power button

你地買完pixel 4a 係咪用轉插 差電 會唔會差得慢左 冇快差個功率???

oh唔怪得啦，係咪仲要個晚冇雲同埋西貢個頭映

附近冇街燈最好

我嗰部都係，等緊5

好似蒲台島咁嘅離島好啲

default個 launcher無

唔好買pixel啦，垃圾嚟

買翻HTC啦

萬宜東壩

我都想買個，有冇平啲嘅代用品用到快叉

做乜鳩，之前用慣左覺得幾方便，買完4a所以先問下有無得點整返類似嘅野，起哂槓做乜

做咩姐，咁都起槓，HTC 個default launcher嘅功能梗係買翻 HTC d機會容易d啦

AMZN變左699既

咪撚引戰啦 無啦啦寸鳩人

痴鳩線，講事實姐

有無巴打有機多，可放出黎

pixel 2xl 係設定手勢有得揀，仲可以揀攞起手機就著mon

咁4a應該無得係setting到set？
咁唯有down個app黎用

原來都仲有咁多人未訂
早知訂個陣再訂多部幫輕下運費

setting >system > gestures 入面睇下有冇

點解依家amazon搵唔到4a?
要係官網買?

你指sleep緊時tap 2下著部機

settings>system>gesture>double tap to check phone

settings>system>gesture>lift to check phone

冇貨呀，官網唔直送香港，要揾集運，唔急嘅等遲啲返貨先買啦

但係佢唔係問有冇得double tap熄mon lockscreen咩

唔該巴打

double tap lock screen

double tap to lock screen佢冇講係邊樣咁咪比埋佢睇下佢啱唔啱用

default應該真係冇
我都係HTC轉會過嚟 研究咗好耐都唔得

SF 做咩勁，27起飛到宜家都未拎到？

我買3200

4a 天文mode 係咪好過 3

carousell？

應該唔關事架

求其買個幾蚊旅行轉插咪得

到咗貨嘅巴打係咪用priority shipping？我20號訂都未ship....

比SF偷晒

gestures, doubt tap to check phone

我果件成兩日先到sf手

部機平成咁仲要 free shipping，梗係多人揀 free shipping啦，但換嚟嘅係sf

我20訂, free shipping今日收到貨

我係

+1 dklm

唯有down個app不過個反應係無咁smooth同快

都話係要"lock"screen咯

哦 咁冇
淨得 打開 冇 閂Mon

app 係得 但 解鎖要入password 好煩

冇得 手指直入

如果純粹唔想用power button熄mon:

我5號訂到宜家都未收到

黎緊但未到

小弟有興趣買pixel 4a
第一次買有啲問題唔係好清楚 想問一問大家

1. 我見樓主佢建議新手嗰度 有寫台灣集運購買多數被ban
係咪台灣負責集運嘅公司多數都唔會接 定係Google佢係嚴禁台灣集運嘅公司寄去香港?

2. Unlocked 版本嘅pixel 4a 喺香港用 有冇咩setting上面嘅地方要注意?
-語言方面係咪都有得揀繁體中文版?
-電話卡方面 都係支援到香港大部份嘅電話卡?
-輸入法方面 佢預設有冇倉頡或者速成?
-係咪唔支援廣東話語音?

歡迎各位分享或者補充關於處理setting方面嘅經驗🙆🏻‍♂️

冇野嘅 原本佢寫 9月17 - 10月1
依加跳到去9月11

有無方法係個moon 入完password 即入主畫面唔洗撳個enter 掣

1. Ban集運原因我唔知
不過美國amazon有免運費直送

2. Unlock意思就係解鎖，sim全球都可以用
有，Smart phone轉印度文都得
係，八仔sim可能唔得(?)
台灣有行貨，應該有。冇就用gkeyboardSoftware野 撳撳吓就有

下面有巴打post左，開accessibility有得咁做，但如果用gesture要兩隻手指向上掃先會有個menu

幫嗰位巴打補充返啲資料

輸入法其實佢default已經係gboard, 有晒中文各種輸入法，到時揀返就得

廣東話語音唔知你係講keyboard voice to text定assistant，但只會話兩樣都有得用廣東話

呢個係android唔知邊個version之後取消左入pin, password嘅自動unlock，為左令個安全提高些少，所以一定冇得唔㩒，你咁問得係啱啱轉會？

oh 大撚獲了仲訂撚咗

望係software問題

兩次update都未fix到 谷鳩歌

hissing noise 已經fix咗
差connection
如果fix埋肯定大賣

每次用都係睇運
有時用到好燥

22號落order, 今日凌晨update左個到貨日期, 早左兩星期

free shipping？我早你兩日訂已經到左用得好開心，加錢表示

係呀, 用番amazon free 果隻shipping咋

暫時有一個巴打free shipping amazon用左sf，部機被偷，小心

希望冇事啦, 好期待用google親生仔

利申: ifan

從來無用過 Android？

冇呀

想問下4a 個鏡頭係咪wide鏡黎架?

77度算唔算wide？我盲嘅所以我唔知

係咪正常 尋晚上手 覺得部機嘅電去得好快 30分鐘on screen time冇10%電

我淨係知 iPhone 果隻wide咋, 所以先問下

我開住GPS game玩45分鐘先13%咋wo，你用過咩做咩？

暫時根據 Apple 官網嘅資料，iPhone 11pro 嘅ultra wide lens係120度，pixel 4a 嘅後置單鏡頭就77度，我只係知道咁多

唔該晒先

好似係台灣機先有
ZenFone都有

遲你幾日買要九月尾十月頭

依家出pixel4定4a好?

lg 都有
我以為所有android都有
遲下轉咗過嚟都要適應下

double tap著mon真係好好用

應該全部機都要有

我原本都係你呢個日子先到, 係凌晨update先早左咋, 應該轉頭到你update status 架喇

係咪出咗貨先會扣錢

畀大概一個禮拜左右時間部機學習你嘅用法
adaptive battery係咁

巴打你嗰個到未

4a嗰粒正常鏡黎，冇100°都唔叫wide鏡啦

著mon有，熄mon冇

double tap lock screen/ wake up好有用
特別係放咗個電話係枱面用個陣

如果想平放枱面唔敢電源掣lock screen
可以開無障礙選單 用三隻手指由mon底向上掃
之後有得再噤lock screen

追緊半澤直樹2，原來套劇裡面有啲角色都係用Pixel 4 （ 見過橙色同白色）

想問依家係咪斷左貨 上amazon見賣到600幾usd

係，等翻貨啦bro

當年LG因為G2用rear key開始加嘅功能 如果唔係部機擺枱面mon都關唔到

Google Pixel系列係咪無實體雙卡?
用緊兩張卡(唔係上台), 唔知有冇得轉esim
將來Pixel 5同galaxy s20 你地會點揀?

無

兩部都唔揀

咁用咩，差唔多要換機

我用緊 Pixel 4a

其實SF去自己就近住址個自提點拎唔係應該比送上門更快咩?

電小,又得60Hz...

如果揀左上門仲有冇得改去自提點拎？

仲要等多兩個星期先到手

我都係去門市攞！見到件貨到咗門市就去拎。

即係唔洗特別更改/通知順豐?

差果幾舊水就買新好過啦
你點知人點解會放？用少少錢搏部可能有問題嘅機

被偷可以點小心

上sf網睇住件貨到咗站先！到咗咁就去攞囉

唔係

拆速遞箱錄低，證明入面部機係俾人偷左囉

差好遠

有道理，咁我都係自己上網訂算

我諗緊買唔買好，但近排portland咁驚送過集運有事

one hand operation 得唔得?

我拎上手時有搖過 手感幾紮實先開

不過其實有app可以做到double tap個notification bar熄mon
不過已經唔記得咗個名

轉用nova launcher得唔得

4a係咪正常用到HSBC個App?

如果你只係唔想成日㩒power button嘅話
可以開accessibility menu
兩指喺底掃上去可以入menu
可以lock screen, screenshot etc
用用下我覺得唔差，又唔洗裝野

search聯絡人一定要順住個名打先搵到?

屌我仲等緊出庫, 等陣looting 就仆街了

2日都仲係
快件在【美國紐約營運中心】已裝車，準備發往下一站

一樣，我就仲係喺芝加哥

打去問

等多一排 會出發

六日呀你估人地開7x24咩

冇冇人CHECK下係三星OLED定LG定大陸OLED

有無人上咗 Android 11 玩

喊出黎

個CS呃我
又話今個星期內SHIP

我 ups 19號到宜家 都末到

上咗暫時唔覺有d咩bug

今日好好多喇 尋日嚇死

下面條嘢有冇得整走

有
系統導覽

sorry講得唔清楚
我意思係想hide條黑色嘢
有啲礙眼

咁就唔識！sorry巴打

連條嘢都冇埋你點出首頁

因為之前部機有得hide
佢係隱藏咗
手勢照舊

真？地區係跟gmail account?

我想問下其實android 仲有無需要kill app?
我記得以前上網睇人講其實唔kill好過kill
唔夠ram 系統會幫手kill
但係android本身可以容許個app係背景運行
係咪姐係唔常用嘅app可以隨便kill
常用嘅經常kill反而會更食電?

習慣用back，少啲用home會有幫助，但而家已經冇咩大問題，同以前唔同

美馬有人收貨係部 demo 機

有

同常開冷氣一樣，kill無野，kill完開翻嗰下chur電

個comment好positive

應該真係只係貼錯咗
鋪頭都收到demo機冇耐邊有咁快轉賣

求解有無辦法開VoLTE

Pixel 4a搵過但係唔得

你用緊咩台就搵翻咩台去投訴啦

頂， 手痕走咗去select gesture navigation
跟住變咗條bar老是常出現

之後搵下有咩辦法整走佢
搵到條link整走咗佢， 但又多咗2邊圓角位有個圓櫃邊（cap圖影唔到2邊圓櫃邊）

睇黎搵日要執執啲相
要restore 部機

點樣整走條底bar?
兩邊圓角應該係google assist?

amazon啱啱又update左送貨時間, 22號落單呢家變左9 Sep至14 Sep到

部4a睇片/睇Youtube，人聲好細聲，喇叭問題定software?啲bass就好重

啱啱high過頭唔記得貼圖

27號買仲未變過

26號表示未變

20訂
今日朝早扣數
未轉shipped

有D人20號訂已經用緊, 巴打本身寫幾多號到?

台灣集運倉BAN原因
係要做另外做報關手續
仲要比台灣海關加稅先走到貨
仲有個packing 另外再包過

20號打後應該第三水

你可以轉ESIM
不過你要用果兩大公司
有CHANCE 你打去問下啦

巴打你扣錢同ship咗未?
我21號買仲未扣錢未ship, 佢依家預10-11/9到

各位注意 美國SHIPPING 有DELAY 有原因
如果係UPS FEDEX DHL 依類國際大公司 因為有自己飛機 係無問題
但係少客機運貨關係 (係個價平好多)
仲有一堆細貨運公司爭機位 (果邊缺貨機)
所以起美國訂貨朋友 忍耐下
如果你地想快 請你地同CS 講 加錢 用 UPS DHL FEDEX
如果用SF 注意
因為SF有人中過武漢肺炎(青衣) 所有派件會減慢
想快請去自提點送貨

我未ship未扣錢架，只係見佢不斷update到貨時間咋

遲幾日就咁大分別

咁唯有再等下
我update過一次,之前預9月尾到

邊兩間support esim?

Free shipping
15-30/9 轉左 3-8/9
明明我20號凌晨訂
遲人咁多

20號訂 今朝搭緊飛機

到咗香港

公平咩

黃子華：無用㗎，預咗㗎啦

冇volte影響大唔大呢其實

圓bar home screen mon下面角落頭斜上掃會出google assistant
掃返十下八下就會消失

應該話任何畫面斜上掃都會出google assistant
不過出home screen搞方便你睇幾時消失

斜劃口個個有得disable

,用緊pixel 4a ,有無打巴打知點解我會多左行build version?

一間係CSL 集團(包SUNMOBILE)
另一間好似係3 台
以上兩間只限上台先做到
如果你有行CSL CLUBSIM 話 你打去問佢有ESIM VERSION
你打去問下啦

本身有

我等你地買哂第一水4a
我先入手第二水4a
我依加想方法入手日本版4a

同機

開左developer settings

依家唔係已經第二三水啦咩？

點樣先disable

第一水已經出曬貨了

Setting -> apps & notification -> default app -> assist app -> none

我都係20號凌晨訂
我係10/9-11-9
但係未扣數未出貨
應該都無咩人遲得過我

之前話pixel 3axl叉唔到電嘅update
宜家叫做電就叉到嘅
不過插電腦繼續無反應
有無巴打知道咩事

4a第一水仲未聽到有咩大問題

你唔係有保養咩

之後我再check張收據
零件唔包

咁包乜柒

系統軟件
檢查
升級系統
運送電話返日本嘅費用（如適用）

咁叫佢運返日本整啦

自己都係換線試又或者boot下機咁

Smartone可以，不過都係無VoLTE

試過晒
運返日本嘅話又唔知要幾耐
我宜家諗緊不如換電話算 唔想再用Google
唉

其實會唔會係啲金屬片氧化雖然都係冇得搞，除非你買零件，不過可能你等一排佢又自己連得返呢

放陣先囉 又未咁快買電話嘅

你叉電係點樣整返？

放咗幾日
今日屎忽痕試下 點知又好似ok

咁你放多幾日再試啦，網上面啲人有冇方法fix呀

佢哋外國個啲可以返google 一換一 google都係無解釋過咩原因導致

sosad

叉到電就用住先啦，駁電腦應該唔係成日用姐

我有後備sony機嘅
我唔敢攞返pixel做主力 一陣又叉唔到電 我又搬過啲whatsapp資料？
好攰架
攞嚟影相算啦

我想問下部機係咪冇單手模式，我搵極都搵唔到

好似冇晒pixel 4a
美馬買唔到

4a電池同内籠係咁 幾得意

有陣時第一水反而會好d

有冇mon貼推介

4a

早兩日就無哂啦ching

等下一水啦

原來係咁，我見其他Android 機開左developer settings唔會有依行野

其實無volte對平時影響大唔大?
用緊sun mobile

其實你知唔知咩係volte？

21號朝早訂果陣話15-30 Sep送貨
而家已經到手

睇嚟冇機會今日到手

加錢？

有冇巴打想買4a？有買咗兩部返嚟，買埋機套。但係我老婆唔想換機。未開盒。照單原價！留tg傾

無呀 Standard

呢個要推, 尤其係睇下 魯營不敗男 巴打有冇興趣先

20號扣左錢ship都未ship

你平時好少用機

之前個部淨係lunch先用都好倒水
當然本身工作環境嗰度2張卡都收得差

有興趣留tg

祖傳HTC飛線

我都想知

d電真係好襟

有冇MON貼?

有！不過係跟機套送嘅

20號訂,已經到左屋企附近個SF倉
其實我日日放工經過,係咪可以打上去同佢講自己羅?

可留tg傾

巴打慢咗

唔緊要啦

sorry

想問Pixel有冇話邊個台唔用得?
sun mobile想轉自由鳥 但怕轉左用唔到
利申: pixle 3a

兩個台都用過
冇問題

用緊3, 平時LTE, 一打電話變H+

講緊pixel 4a

無volte嘛
咪會跌返落3G

有冇巴打係機同套或者其他野一齊買?
依家美馬淨係扣咗我個套錢,但冇扣部機錢
同埋佢分咗兩個shipment,想問係咪正常

上一部essential phone都有volte同Wifi calling

正常平時買switch game 夾夠400蚊 佢都夠膽死三個shipment 各運一隻game 嚟香港 因為佢哋唔同貨唔同倉同有貨時間都未必一樣 所以就分開寄出

而家無機位好少會再咁做
我都試過同啲preorder既野夾埋一齊買
我無揀要求分開運佢地都運左有貨既比我先，仲要係DHL

唔該巴打
第一次係美馬買嘢咩都唔識

想問下有機嘅巴絲
Pixel 4a 做唔做到 e-sim nano sim 雙卡雙待？

下個開post要加翻冇VoLTE係pixel嘅錯

有冇得整呼吸燈

冇

2020年仲會出現兩條天線飛出嚟

買之前冇睇？當水貨用

pixel冇notification led, 所以一定冇得整，嗰時試過用下面嗰個app去做notification, 都可以但始終唔係built in, 所以感覺上食電啲不過我冇做好詳細嘅test去睇下差幾遠，純粹係個人感覺冇咁良好，之後都習慣左有notification嘅時候wake screen, 同埋lift to check phone都好方便

之前澳洲買左兩個pixel4 大同細機原裝case
無用過
$200 一個唔知有無人有興趣呢
TG : @CKSean

有咩calendar, email, note app好用?

google calendar, gmail, google keep

所以我從來唔認同水貨=冇volte

不過我都好想知點解Ph-1冷門過Pixel，點解Pixel反而冇十卜

係咪所有an機都係咁？？

唔係好順手

本身用開iPhone

其實accubattery準唔準？

送貨日期仲未有更新過

都唔明點解可以慢到咁，5號訂到今日都未拎到

唔用 priority 呀啦

上面位巴打好似係用SF？應該關SF事，因為我又係5號訂冇加priority但係用DHL送，29號就到咗

我順豐尋日
Monday, August 31
11:42 AM
Out for delivery
Hong Kong, HK HK

送左上太空

冇 priority 都有DHL

我都dhl
今朝到BALTIMORE AIRPORT, MD - USA

我收到通知係DHL都打咗個突，唔知關唔關我有send email比amazon cs個單嘢事

amazon一時時
我懷疑有時佢見班機有位又塞得落你件貨就順便運埋
慳番啲倉租

google問題

人地個network provider鐘意加左PH-1, 但就係唔加Pixel 系列入佢個VoLTE list度, 吹咩, 投訴囉可以點姐

Yes, SF,佢之前有人拿過野唔知係咪影響到派送，問過佢個營業點有無得就咁比我去拎又話唔開放，下次amazon free ship 既話都係試下request 下唔好用SF

4號買，30號到營業點，31號派住宅

希望今日收到

想問下如果入手4a除左鎖區呢個問題有咩要注意？

幾時有貨

咩鎖區

啱啱送到

買unlocked鎖乜區?

可唔可以分享下多D 用左幾日Google pixel 4a既感想
我想知多D 操作上，影相方面既野

留意左幾日post都只得amazon既運送post

其實可唔可以直接去營業點拎？
但又唔知係咩位置

機都未到手點分享

冇試過
上SF 追蹤有寫

20 訂, 收到貨了
無加運費

岩想講

想問下，我原先預期最遲3/9到手，但如果過左期都未到係咪有得refund?

想知啲咩

影相方面最多zoom到幾多倍？
我部nokia 7 plus zoom 2-4倍已經好糢糊咁

refund shipping only, 如果你唔係free shipping的話

真係遲到好離譜連機都唔想要就直接拒收，不過最好同CS講定先
因為SF好撚仆街，放左落我樓下個自取櫃就當成功派送

4a 7倍

冇volte 通話質素如何

毒J唔傾電話，但訊號收得好過我部nokia 8.1

其實真係有分別咩

一講起傾電話 我部手機傾line, telegram經常傾到一半突然無聲 隔一陣先收到

3G傾緊電話個陣上網好慢
同埋而家好多台嘅3G都惡化緊 調緊頻譜去5G
唔明點解volte搞到咁麻煩

係
calendar同email都用開第三方, 好用d
但見佢地無出android版

email 用outlook
notepad 用 google keep
calendar, 我用google 算

用得pixel預咗是垃圾

20號訂，無priority,
今日下午收到貨，SF
用開note,對比下都真係幾細部
超輕身，拎起左都唔覺

多謝巴打
想知巴打部機到未
老母部機壞左要換

第三方無出an版咁得意, 可能我習慣左d app係可以跨平台, 所以以上3個app我就無問題

巴打你遲左, 本身有個巴打到左先放

係ga, VoLTE 好重要ga, 呢樣又冇個樣又冇, 用嘅人根本就唔應該買 Pixel

慘

佢又真係遲咗啲覆 🙈 我都轉咗幾次肽

如果另外個位巴打部機未到, 你上肥花撞下囉, 好似都係3100姐

咁應該不了，我老母急用，應該等唔切，唔該哂

諗住買部samsung a系俾老母算了，差唔多價錢又有保養費事佢問長問短
同埋google d qc麻麻地，驚真係有野壞

我唔係買原裝機殼

Pixel 4a 俾老母用

唔介意細mon嘅話
4a係OK嘅

我覺得似係Pixel冇擺香港電訊商config入去

正是
佢都唔預香港人用

20號訂
今朝終於扣左數出SHIPPED

暫時係出面冇見過人用pixel 4a

原本話9月3號收到貨，點解會被退貨嫁，有冇人係咁？

Refund Confirmation
Hello ,
You ordered the item below, but the package was returned to us by the carrier. We’ve issued your refund.

You can find the list of possible reasons why the package was returned to us as undelivered here. If you still want the item, please check your address and place a new order.

可能件野唔見左，可能係包裝損壞。

咁仲好
好過運到嚟先知有問題再request refund

係唔係地址冇分開行寫

你覺得啫...咁你有冇GOOGLE 過?

Pixel 由第1代就support voLTE
問題係你個電訊商sup 唔support Pixel咋

第一次用Amazon us 可能係地址問題，因為佢畀嘅順豐個運單號碼一直沒有物流信息，順豐話冇呢個物流號碼，我8月3號訂，等咗一個月，而家又冇貨，問緊amazon 客服等回覆咩原因😰

[親生仔] Google Pixel討論區 (24)

#156 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

代表順豐未pickup件貨

你咁勤力搵番個POST出黎!

可能比人偷左 ， 我用ups 宜家都末到

用緊舊機啲電去得好快，已經唔想等了，因為我遲落單唔知幾時先轉shipped
有冇巴打賣4A未開
可以加少少/你買多咗套唔要都可以要埋佢 quote me

4a係唔係用唔倒手機八達通？

一年後各台都cut 哂3g

未root好多廣告好唔慣。。。

可以set 住 private dns 頂住檔先

訂左部未有用住 巴打係咪要

要 係咪未開？
巴打留個tg

4a未來有冇機會有白色版 想轉返an機
白色+呢個mon幾靚 部6s就壞想換機

未開

又話送3個月YouTube? 一開又唔見有

唔知用vpn得唔得

出貨咁慢

起碼pixel4 5G 應該有
如果中意大Mon可以等9月尾發佈

20號落單嘅師兄已經到手
26號落而家都仲有得cancel order

nova launcher用唔到，你地係咪一樣

送google one使唔使一定要US？

我27號 完全冇更新過

打去問左，因為我知送去屋企會比較慢，打左改去送附近d 智能櫃，點知樓下d 仆街成日都未拎貨搞到送唔到

依個就唔洗

呢個我未試？ 大家係咪一定用vanced?
個app本就介面好似麻麻

我21號買ship都未ship

我試過用到, 不過宜家轉左用lawnchair 2

用到，但某d android 10function唔支援

你意思係p4 5G版9月會出?

same same 26th

機都整唔切啦

周庭真pixel死忠
5:00開始

透露左黑警破解唔到pixel 2

Sor阿，打錯左
正確講法係d消息話：4A 5G版 會先出白色
4A都會有白色既, 不過真係唔知幾時.

周庭bb halo

都幾順喎，比上部 pixel 3a xl 順好多

想問香港有無4a mon貼賣 同個機殼

裸跑

係Amazon買咗個made in China嘅mon貼，仲要唔啱size，中晒伏
依家裸跑算

點唔岩法?

cover唔曬個screen 都細幾多吓

pixel 2 3 畀狗收咗 買咗部pixel 4

有咩分別?

Another one

P2冇Titan M 咪好蝕
佢都唔算細聲

上星期上histrend 買犀牛盾仲未送嚟
部機就到咗手

呢部野真係無買錯，咁嘅價錢，有咁好影相質素，仲要唔慢

好鍾意個size，剛剛好

3a xl 唔順咩？定係用左好耐

既然部機咁平裸跑算

"就嚟出Pixel 5㗎啦"

3a XL 唔太順, 好中階機嘅速度
就算唔打機, 開下apps 都唔係快

但部4a 真係順, 當然唔夠S20 嗰啲快啦

咁價錢都差一截正常既咁又

有冇人上連登睇“引用回覆“個陣，向上掃成日detect唔到或者當左你向右掃返回?
向上掃極都當我返回真係極煩

所以呢部野好抵玩

同cs投訴下會唔會快啲

有得較側面掃返回嗰個敏感度

唔好美馬買，日馬多好多正野

其實部機都唔係玻璃底 唔洗case都得la

佢係連登個返回, 唔係android gesture, 都有得較?

驚mon花 香港有貼賣未

呢樣野你問連尼住啦google唔管連登架

聽落似係隻手掂住咗螢幕左右是但一邊?
如果唔係就手機有問題...

$158
平定貴

想睇下你地有冇問題姐

我都諗過, 但試過都係咁, 已經係正中或偏右 好直咁向上掃都係咁
但淨係睇引用回覆先會,平時無事,可能app bug?

我係拉左去睇下一個引用成日有問題

姐係開引用再開多幾層個陣?

係向左拉通都唔得

19/8落仲未ship
岩岩俾amazon cut埋單

如果cut我 我3100收機算

貴啦老實講 特別玻璃掂下就碎

依家邊到仲有貨買

扣咗錢未

未 應該得我咁唔好彩

網上掛
聽日收機 可能多一部

19號都未有機 咁我真係要十月

我成 8月頭pre order
你加左錢？

咪又係肥花同旋轉

dcfever，不過要小心d，睇清楚未開盒先好買

我懷疑你係咪得罪左美馬

膠貼來?

唔知呢
算，都係訂Amazon 9蚊套連貼

咁睇黎係lihkg bug

日馬好多貼賣！好想買

呢隻okay, 無白邊

大家可以試下

有冇人用過？效果如何
純粹想知佢係咪真係值咁貴

我都買左呢隻幾十蚊四塊
睇到你呢句我就放心

即係貼triskin嗰間
Pixel呢啲平機+平mon唔洗貼咁貴啦

有冇防偷窺mon 貼牌子推介? amazon 得兩款未有評價

成班毒撚
冇volte都唔知點用

US amazon買,今日到
見到個盒係有齊中英文,charger都係
出左部台版比我?

冇分架但好似盒會有county code

4a玩好多game都好順，係搞唔掂隻垃圾白貓

charger 都係咩呀？

好彩已棄左好耐

見到盒同charger都有繁中有d奇怪姐
唔係美國版個盒都寫埋中文呱

部機 designed by TaiWan Google，Accessories made in China，你話呢？

大家買4a 咩價位

三千蚊找幾蚊

you mean係邊度買先？

多謝巴打 今晚番去慢慢J

$349美金囉！唔係嘅咩？

去深水埗福仁痴咗 80蚊 普通玻璃貼

會唔會冇貨到咁 咁大間公司出貨咁慢

會... 我 ups 件貨唔見左 想replacement 都冇貨..

手腳咁唔乾淨

連 ups 都出事

3140mah 黎講真係核電，以前啲google services 食好多電，而家改善左好多，仲有得控制background process，相反部iphone 而家剩係開wifi 待機都倒水

巴打你快d走先，將會有班mon貼魔人會衝出嚟話你買得貴

早買早享受 遲買平幾十

忍唔住淘左兩張貼

控制background process
姐係邊到設定?
開發人員選項個個?

去Battery, 禁右上三粒點再禁 battery usage, 再禁個app 就有 background restriction

其實想貼imos 玻璃，會仲順過裸機，但係問過唔會出 btw 仲未拎到機，CLS

咁依隻係真定假㗎

呢度有imos
係咪真係順過裸機
係嘅話都有性趣買

呢張唔係玻璃貼黎呀ching

同上

噢！柒咗

原來唔係玻璃

屋企有部3a voice call啲聲會窒
我未試清楚，已知係whatsapp call應該冇事，即係可能係3G接收出咗問題?

尾輪 26－27揮手區 有update請通知

行過幾個POST真係睇落親生仔最少人嘈

因為未到貨

親生仔旗艦除咗性價比太低之外都冇咩好屌
A機直頭平到所有問題都唔係問題

點解美馬貴左既我見到有部$599, 但之前明明$349

非amazon賣？

睇下係咩seller先

Seller info: UnrealDeal

等到有貨 都出 p5 笑左

Google

日水， 台水用唔用到volte?

同路

遲到呢

咁啱個日冇咗部手機先去買

仲用緊6s,一直Hold住冇買，而家真係等返貨。

冇咗部手機？

唔想用翻 iPhone？

跌咗落海呀U11＋

咁依家無電話用？

快啲返貨
我已疊埋心水重開一個account等下次返貨就買佢老味
奉勸美馬新手唔好用OePay Mastercard做payment﹐會食屎

好嬲好嬲

有垃圾A31屋企搵到